9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2021年2月1日）︱ 政府同時封尖嘴油麻地元朗紅磡4區 揚言未來10天「密密封」

9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2021年2月1日）︱
政府同時封尖嘴油麻地元朗紅磡4區 揚言未來10天「密密封」︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.78M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

大陸有假疫苗

聽日係咪會封多幾區

好大機會. 香港真係好撚危險

大家記得早出晚歸小心被封